人生冇希望

樓主係傳說中嘅「傻瓜太多」，所以大家唔洗覆個假膠，可以出返去

珍

前路受重創

傳說中嘅做傻鳩多麼好

人生冇希望
落街被車撞

咪玩名